係馬路落油會唔會過左火，分分鐘反車

無差別傷人啊，可唔可以停止呢類傷平民既攻擊

有邊樣唔過火? 唔過火唔通做聽話狗日日準時番工。口號係香港人反抗。

想唔過火，做良好市民清rb啦，清埋二惡嬰，捉埋老鼠做義工。

屌你同721 白衣有咩分別

係同一條船就知咩分別，除非唔係

11月21都黎緊，二惡嬰越黎越多，手足越黎越勇兼唔會驚，唔好憂慮冇必要憂慮既野。

今時今日 渣車真係好危險